著兩對襪係咩玩法🤔

搭車見到隔離條友著兩對襪

對鞋買大左

天氣凍

Style

又幾q

襯色

可能係條邊

容易襯衫吖嘛

對鞋太鬆

對鞋超7...

關你撚事